<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<android.support.constraint.ConstraintLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:app="http://schemas.android.com/apk/res-auto"
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    tools:layout_editor_absoluteX="0dp"
    tools:layout_editor_absoluteY="25dp">

    <android.support.v7.widget.CardView xmlns:card_view="http://schemas.android.com/apk/res-auto"
        android:id="@+id/card_view"
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="50dp"
        android:layout_gravity="center"
        android:layout_marginBottom="0dp"
        android:layout_marginEnd="0dp"
        android:layout_marginStart="0dp"
        android:clickable="false"
        card_view:cardCornerRadius="0dp"
        card_view:cardElevation="15dp"
        card_view:layout_constraintBottom_toBottomOf="parent"
        card_view:layout_constraintEnd_toEndOf="parent"
        card_view:layout_constraintStart_toStartOf="parent">

        <LinearLayout
            android:id="@+id/buttonsLayout"
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="match_parent"
            android:orientation="horizontal">

            <Button
                android:id="@+id/tosCancel"
                fontPath="fonts/OpenSans-Bold.ttf"
                android:layout_width="wrap_content"
                android:layout_height="50dp"
                android:layout_weight="0.8"
                android:background="@drawable/ripple_rectangle_white"
                android:text="@string/tos_cancel"
                android:textColor="@color/colorTextLight"
                android:textSize="12dp" />

            <Button
                android:id="@+id/tosAccept"
                fontPath="fonts/OpenSans-Bold.ttf"
                android:layout_width="wrap_content"
                android:layout_height="match_parent"
                android:layout_weight="1"
                android:background="@drawable/ripple_rectangle_purple"
                android:text="@string/tos_accept"
                android:textColor="@color/colorYellow"
                android:textSize="12dp" />

        </LinearLayout>
    </android.support.v7.widget.CardView>


    <ScrollView
        android:id="@+id/tosScrollView"
        android:layout_width="0dp"
        android:layout_height="0dp"
        android:layout_marginBottom="52dp"
        android:layout_marginEnd="20dp"
        android:layout_marginStart="20dp"
        android:layout_marginTop="20dp"
        app:layout_constraintBottom_toBottomOf="parent"
        app:layout_constraintEnd_toEndOf="parent"
        app:layout_constraintStart_toStartOf="parent"
        app:layout_constraintTop_toBottomOf="@+id/rulesDescriptor">

        <LinearLayout
            android:id="@+id/tosTextLinerLayout"
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:orientation="vertical">

            <TextView
                android:id="@+id/tosTextView"
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="wrap_content"
                android:text="УГОДА ПРО КОРИСТУВАННЯ СЕРВІСОМ FACE LOCATION  Ця Угода є договором приєднання, та визначає умови і порядок використання сервісу Face Location, а також його контенту. Умови використання сервісу Face Location також регулюються нормами Цивільного Кодексу України, Закону України «Про авторське право і суміжні права», міжнародними нормами про авторське право та копірайт, що ратифіковані належним чином в Україні, а також іншими нормами діючого законодавства України. Власник сервісу залишає за собою право захищати свої авторські права та авторські права третіх осіб, негайно реагувати на будь-яке їх порушення у встановленому діючим законодавством України порядку.  ТЕРМІНИ ТА ВИЗНАЧЕННЯ   Сервіс Face Location – Інтернет-сервіс, який дозволяє отримувати інформацію про місце розташування Користувачів в зручній для сприйняття формі, здійснювати пошук потрібної інформації, брати участь у наповненні сервісу контентом і спілкуванні. Вказаний сервіс розташований в мережі Інтернет за адресою: http:// face-location.com/ Власник сервісу – особа, яка володіє правами інтелектуальної власності на вихідний код програми «Face Location», знаки індивідуалізації «Face Location» та доменне ім’я «face-location.com». Контент - інформаційне наповнення сервісу Face Location, яке складається з фото-, відео-, аудіо- матеріалів, ілюстрацій, літературних та інших творів, в тому числі статей і публікацій, довідкової інформації та інших об'єктів інтелектуальної власності. Користувач - під Користувачем розуміється будь-яка особа, яка використовує сервіс Face Location.  ЗАГАЛЬНІ ПОЛОЖЕННЯ   Користувачеві надається можливість використання сервісу Face Location на умовах, викладених у цій Угоді.  Використовуючи будь-яку функцію сервісу Face Location, в тому числі перегляд та/або прослуховування Контенту сервісу, Користувач надає та підтверджує свою згоду з усіма пунктами цієї Угоди, без будь-яких застережень і винятків.  Якщо Користувач не згоден з тими чи іншими умовами даної Угоди - він не має права використовувати сервіс Face Location в подальшому.  Власник сервісу має право в односторонньому порядку вносити зміни в умови цієї Угоди без попереднього повідомлення Користувача, шляхом розміщення нової редакції Угоди в мережі Інтернет за адресою: https://face-location/rules/. Користувач зобов'язаний самостійно стежити за змінами умов цієї Угоди. У разі якщо Користувач не згоден зі змінами, внесеними до цієї Угоди, він зобов'язаний припинити використання сервісу Face Location.  ПРАВИЛА ВИКОРИСТАННЯ СЕРВІСУ   Користувач має право використовувати сервіс Face Location «як є», тобто в такому вигляді, в якому він представлений в мережі Інтернет за адресою: https://face-location.com/. Власник сервісу залишає за собою право вносити зміни (видалити, змінити, доповнити, обмежити, зробити платними і т.д.) в окремі функції сервісу Face Location або весь сервіс цілком без будь-якого попереднього повідомлення Користувача про заплановану зміну. Використання функцій Face Location є безоплатним, за винятком функцій, про платність яких Користувач повідомляється додатково.  Окремі функції Face Location надаються Користувачам виключно після проходження процедури реєстрації/авторизації (створення облікового запису Користувача), або з використанням облікового запису в соціальних мережах. Користувач зобов’язується використовувати сервіс Face Location виключно в особистих некомерційних цілях. Користувач зобов’язується, що під час використання сервісу Face Location не здійснювати будь-яких дій, спрямованих на обхід технічних засобів захисту від несанкціонованого використання Контенту, а також дій, спрямованих на зміну функціональних характеристик чи дестабілізацію роботи сервісу Face Location. Користувачам заборонено здійснювати наступні дії: використання нецензурних виразів та/або слів; розміщення реклами та іншої інформації з метою привернення уваги до сторонніх ресурсів; публікація відгуків та рекомендацій про третіх осіб та/або сторонні ресурси, сервіси; використання форм відгуків і коментарів не за призначенням (в тому числі «тролінг», розміщення оголошень тощо); дублювання Контенту з посиланням на джерело в обсязі, який явно невиправданий для поставленої мети; застосування технологій, які блокують частину Контенту або роботу системи в цілому; використання Контенту без дозволу Власника сервісу; використання фреймів та/або інших технологій, які дозволяють переглядати Контент за допомогою сторонніх сайтів. Крім того, забороняється будь-яке використання сервісу Face Location, яке, на думку Адміністратора, може завдати шкоди, як самому сервісу Face Location (програмної чи апаратної частин), так і Власнику сервісу, або третім особам. Якщо дії Користувачів будуть кваліфіковані як спроба завдати шкоди сервісу Face Location, Власнику сервісу, іншим Користувачам або третім особам, а також у разі здійснення Користувачем будь-яких заборонених цією Угодою дій, - Адміністратор має право в будь-який момент без попередження тимчасово обмежити доступ або заблокувати доступ такому Користувачу до сервісу Face Location. У разі порушення умов цієї Угоди Адміністратор та/або Власник сервісу мають право застосовувати передбачені цією Угодою та/або законодавством України заходи впливу до Користувача протягом 5 років з моменту, коли стало відомо про таке порушення.  Користувачі особисто несуть юридичну відповідальність за будь-які вчинені ними дії, в тому числі за зміст розміщеної інформації та/або порушення прав інтелектуальної власності третіх осіб. Користувач несе персональну відповідальність за всі дії, вчинені на сайті будь-якими іншими особами з використанням логіна і пароля Користувача. Для цілей цієї Угоди під діями Користувача розуміються особисті дії Користувача, а також дії, які були вчинені з використанням комп'ютера чи мобільних пристроїв, які використовувалися Користувачем для отримання доступу до сервісу Face Location. При виникненні конфліктів між Користувачами, Адміністратор має право провести оцінку ситуації, та на власний розсуд вжити заходів впливу у вигляді блокування доступу до сервісу.  ІНТЕЛЕКТУАЛЬНА ВЛАСНІСТЬ   Власник сервісу володіє правами на засоби індивідуалізації «Face Location», доменне ім’я «face-location.com». Права інтелектуальної власності на Контент сервісу та засоби індивідуалізації товарів і послуг, використані при створенні інформаційних блоків, належать їхнім законним власникам. Надання доступу до Контенту не передбачає передачу прав інтелектуальної власності на відповідні об’єкти, що становлять зміст Контенту. Суворо забороняється будь-яке копіювання, або використання Контенту сервісу Face Location (повністю чи частково) для їх публічного чи комерційного використання в мережі Інтернет та/або друкованих виданнях без письмової згоди на це законних власників та попереднього оформлення правовідносин відповідно до чинного законодавства України. Адміністратор має право на здійснення контролю і перевірки інформації, що розміщується Користувачем, на предмет дотримання авторських прав третіх осіб.  Будь-яке копіювання Контенту сервісу Face Location в інформаційних цілях може здійснюватися виключно з посиланням на Інтернет адресу ресурсу та з використанням знаку охорони авторських прав.  Розміщуючи на сервісі Face Location інформації та/або об'єктів права інтелектуальної власності, Користувачі цим надають Власнику сервісу право на використання таких об'єктів.  ЗБІР ТА ОБРОБКА ПЕРСОНАЛЬНИХ ДАНИХ   Приймаючи умови цієї Угоди, Користувач надає Власнику сервісу згоду та право на обробку його персональних даних, а саме, на її збір, зберігання, адаптацію, оновлення та використання в цілях розповсюдження електронних тематичних розсилок та іншої інформації, пов'язаної з діяльністю сервісу Face Location.  Користувач надає Власнику сервісу згоду та право на обробку його персональних даних протягом строку користування сервісом Face Location та протягом 5 років після видалення облікового запису Користувача.  Сервіс Face Location здійснює збір та обробку персональних даних Користувача з моменту, коли Користувач вперше починає користуватися сервісом Face Location, а також протягом всього періоду користування послугами сервісу.  Сервіс Face Location здійснює обробку персональних даних Користувача будь-якими способами з метою забезпечення належної роботи сервісу, а саме: ідентифікація, аутентифікація, авторизація, відновлення паролю, надсилання інформаційних матеріалів за підпискою Користувача, тощо. Сервіс використовує знеособлені дані для: таргетингу рекламних та/або інформаційних матеріалів за віком, статтю, іншими даними; проведення статистичних досліджень; інших цілей. Під час користування Користувачем сервісом Face Location, на Інтернет-сторінках можуть бути присутні коди Інтернет-ресурсів третіх осіб, у результаті чого такі треті особи отримують персональні дані Користувача. Такими Інтернет-ресурсами третіх осіб є: системи зі збору статистики відвідувань сервісів; соціальні-плагіни (блоки) соціальних мереж; системи банеропоказів; інші ресурси. Користувач підтверджує свою згоду на отримання інформаційних та/або рекламних матеріалів, а також push-повідомлень, шляхом надсилання  за допомогою електронної пошти, мобільних засобів зв'язку або будь-якими іншими доступними способом зв'язку.  На офіційний запит суду, правоохоронних органів та/або інших державних органів, Адміністратор сайту вправі розкрити персональні дані відповідного Користувача.  Користувач надає свою згоду, що вся розміщена ним інформація на Інтернет-сторінці сервісу Face Location, включаючи внутрішню переписку за допомогою сервісу Face Location, може бути перевірена Адміністратором сервісу.  ЗАСТЕРЕЖЕННЯ   Власник сервісу Face Location не несуть відповідальності за інформацію, розміщену Користувачем в процесі використання сервісу, в тому числі таку, що порушує авторські та/або інші права третіх осіб.  Власник сервісу не несе відповідальність за моральну шкоду завдану інформацією, що була розміщена на Інтернет-сайті сервісу Face Location Користувачами та/або іншими третіми особами.  Власник сервісу не несе відповідальності за поширення інформації, розміщеної в обліковому записі Користувача, яка має статус загальнодоступної. Власник сервісу не несе відповідальності за будь-яку шкоду, заподіяну Користувачеві використанням сервісу Face Location, якщо така шкода не є правопорушенням відповідно до чинного законодавства та не є завданою навмисно. Власник сервісу не несе відповідальності за зміст контенту Інтернет-ресурсів, перехід на які здійснюється при відвідуванні посилань, розміщених на Інтернет-сайті сервісу Face Location. При здійсненні переходу за посиланням, Користувач приймає на себе ризики зумовлені такими діями.  Інформація, що є складовою Контенту є актуальною виключно на момент її формування.   ВИРІШЕННЯ СПОРІВ  Усі правовідносини, які виникають у зв'язку з використанням сервісу Face Location, тлумачаться відповідно до чинного законодавства України. Будь-які суперечки, що виникають внаслідок використання сервісу Face Location, підлягають врегулюванню шляхом проведення переговорів. Будь-які спори, що виникають внаслідок використання сервісу Face Location, підлягають вирішенню відповідно до норм чинного законодавства України."
                android:textColor="@color/colorBlack"
                android:textSize="13sp" />

        </LinearLayout>
    </ScrollView>

    <TextView
        android:id="@+id/facelocationTosTitle"
        android:layout_width="wrap_content"
        android:layout_height="wrap_content"
        android:layout_marginBottom="8dp"
        android:layout_marginEnd="8dp"
        android:layout_marginStart="8dp"
        android:layout_marginTop="30dp"
        android:text="@string/app_name_uppercase"
        fontPath="fonts/OpenSans-Bold.ttf"
        android:textColor="@color/colorText"
        android:textSize="20sp"
        app:layout_constraintBottom_toTopOf="@+id/rulesDescriptor"
        app:layout_constraintEnd_toEndOf="parent"
        app:layout_constraintStart_toStartOf="parent"
        app:layout_constraintTop_toTopOf="parent"
        app:layout_constraintVertical_bias="0.0" />

    <TextView
        android:id="@+id/rulesDescriptor"
        android:layout_width="wrap_content"
        android:layout_height="wrap_content"
        android:layout_marginEnd="8dp"
        android:layout_marginStart="8dp"
        android:text="@string/rules"
        android:textAlignment="center"
        android:textSize="13sp"
        android:textColor="@color/colorBlack"
        app:layout_constraintBottom_toTopOf="@+id/tosScrollView"
        app:layout_constraintEnd_toEndOf="parent"
        app:layout_constraintHorizontal_bias="0.503"
        app:layout_constraintStart_toStartOf="parent"
        app:layout_constraintTop_toBottomOf="@+id/facelocationTosTitle" />
</android.support.constraint.ConstraintLayout>
